記者們多謝你地，但你哋需要團結！

依家日日都有警方記者招待會
記者好努力去問每個問題
但係警方亦都有佢嘅語言藝術
兜圈兜圈兜圈兜圈
仲有個爛鬼MC喺度嘈喧巴閉
有幾個建議比記者你地參考吓
(小弟辯論技巧，只有小學雞程度，屌得細力啲。)

1.團結一致，充足預備計劃！
2.每間報館記者都要開過TG group！
3.每一日都要定立至少一個重點問題。
4.重點問題要假設警方答案。
(其實唔難，佢日日都係講同一個答案。)
5.追問就算係第二間報館都要追問第一個重點問題，逼到佢入牆角。

假設
1.重點問題
發現警方使用過期催淚彈，警方如何釋除公眾疑慮？
2.假設答案
警方使用任何武力都會有適當嘅指引，公眾係可以放心，如果有任何問題，都可以向投訴警察科投訴，我哋會有既定程序去處理。
3.追問(準備封閉式問題不問開放式問題)
-警方使用過期催淚彈有沒有指引？❌
-請講解警方使用過期催淚彈指引？✅

-警方指引有沒有處理過期催淚彈守則？❌
-請講解警方指引係如何處理過期催淚彈？✅

-使用過期催淚彈有沒有副作用和後遺症？❌
-請解釋使用過期催淚彈後副作用和後遺症。✅

重點
只有一個問題
唔好俾機會佢兜圈或者唔答，反正你問佢咁多問題都好似冇答一樣，如果有一個問題問正死穴，好過你問1000個問題。
另外記者我相信你都真係有好多問題想問。
記住我哋不分化不割蓆團結一致！
犧牲小我完成大我！彰顯香港人智慧！

光復香港
時代革命

推

佢哋行家一定有溝通
駛唔駛你教

開波TVb
解圍就星島
埋尾南早

吊你喇

我覺得TVB今次講人話

就係而家紅媒都係針住佢問

有溝通就唔會俾佢兜
依家都團結左好多
但係都似係此各自為政

Push

趁TVB今次扮講人話
唔好俾位佢兜圈

請出招

我成日覺得佢鳩話無足夠資料應該凶返佢：我宜家俾足時間你 兩日後X月X號答返我吖 可以嗎？